有無人拍拖拍到成隻狗噉

從來只有對方要求我去理解佢嘅感受，就從來無人會理會我感受。

就算愛對方又點，其實只係我需要佢，佢根本唔需要我，所以我嘅感受都唔會受到重視

多謝你提埋我

我已經無將自己感受收收埋埋，但既然你都拒絕溝通，我諗我除咗離開都無咩可以做 因爲我好辛苦

冇 冇拖拍

每次搵你去傾我哋嘅問題你都多多藉口去逃避，噉我可以點

各位拍緊拖嘅巴絲，記住無論幾唔樂意都好，都唔好逃避彼此之間嘅問題，有得傾就傾。你嘅逃避只會為對方帶嚟傷害

要做狗其實我寧願單身

岩呀清

D死港女日撚日三句四句就話有無諗過佢感受，有無由佢度出發

講呢句既同時又唔諗下自己男友有時伯有苦衷，身不由己

所以條女一話分手，我頭也不回狗也不屌

無人會聽我嘅苦衷，因為任何嘢都係我錯晒，唔會係佢錯

絲打 我同你情況一樣

噉你打算點解決？我諗唔到了
利申：我係巴

佢本身諗住你係絲，同你起埋一齊

分手啦咁

咁樣盞同一問題無限loop
不過改完都唔會改的

互相包容都做唔到就下個啦

同你情況一樣
已經分左手

你提出定佢提出？

你肯拎出黎傾而對方唔願意既其實分得

佢
其實預左遲早會散
但都係接受唔到

一齊咗幾耐？

幾個月
但我好投入 所以都幾唔開心